【LIVE】西貢現場

冇鬼用
冇人聽到你哋出聲喎

慘 西貢手足無人理